古天奴睇左巴塞幾場波 再睇返利狗....

會唔會相等於睇完港超 再睇返學界咁

港超同學界有咩分別

屌英格蘭學界聯賽

英超狗都唔屌

利記D波好睇wor

英超先好睇
水平夠低
啲人多失誤

好系 防守垃圾 進攻會比上巴塞

巴狗贏到曼城先啦

唔撐蘇狗？

講到以前未睇過巴咁

系你老母

學界高幾班

你話我酸都係咁話
用錢打波真係冇野好睇

睇fucking disgrace?

細蚊仔又搞事？

收皮啦 美斯 羅白 影帝 小白唔係青訓？ 最撚搞笑 死利狗無買人咩 岩岩先最貴買個傻鳩後衛打飛機

用錢打波冇野好睇

學界勁D

學界靚仔日日操又後生
真係會有機勁過 港超

成班青訓最叻做戲, 佢地戲酬仲高過hollywood
踢波點同拍戲比呀

點叻都好
以前一季打兩場
今季成情唔駛打添

利記d進攻其實幾好睇啵

係逼搶對強隊有用 但對中遊下遊鳩呢 中場無組織

今晚等睇新埃及文明表演啦